{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72717&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하플로스키즈&풀빌라"
    },
    "text": "この宿泊施設は海を眺望できる位置にあるので休息を取るのに最適です。 周辺には有名なカフェやグルメ店があり、様々な料理を楽しむことができます。 宿には子供たちも楽しめる野外汽車ごっことトランポリンが用意されており、計6つの客室を保有しています。 客室は2つの階にキッズプールビラ2つ、2階メゾネットタイプのプールビラ4つで構成されており、すべての客室で温水プールを楽しむことができます。 周辺にはムスルモク海辺、麗水海上ケーブルカー、梧桐島などの観光地があり、様々なアクティビティを楽しむことができます。 宿の入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 客室は無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 客室内には温水プールがあり、6時から退室前までご利用いただけます。使用料は80,000ウォンです。 4月から10月まではぬるま湯を無料で使用でき、事前予約は必須です。 駐車場には駐車場の自車窓と無料の電気自動車充電器が備えられています。 バーベキュー施設としてはガスグリルが利用でき、価格は1回当たり20,000ウォンです。 入室時、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは入室できず、宿泊施設の画像は写真と異なる場合があります。 使用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 宿泊施設の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離で海を眺望できますか？",
            "answer": "この宿泊施設は海を眺望できる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなカフェやグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には有名なカフェやグルメ店があり、様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "宿には子供たちも楽しめる野外汽車ごっことトランポリンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は2つの階にキッズプールビラ2つ、2階メゾネットタイプのプールビラ4つで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室で温水プールを楽しむことができますか？",
            "answer": "すべての客室で温水プールを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはムスルモク海辺、麗水海上ケーブルカー、梧桐島などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿の入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "客室は無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿は送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内には何時から何時まで温水プールを利用できますか？",
            "answer": "客室内には温水プールがあり、6時から退室前までご利用いただけます。使用料は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用は無料ですか？",
            "answer": "4月から10月まではぬるま湯を無料で使用でき、事前予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場に何が備えられていますか？",
            "answer": "駐車場には駐車場の自車窓と無料の電気自動車充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設としてはガスグリルが利用できます。価格は1回当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の画像は写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "使用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "使用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災による責任は誰にありますか？",
            "answer": "火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 788
    }
}